想問下咩速遞係可以指定幾時送到

例如天水圍, 今日寄, 聽日就會收到